[歷史五強] 美斯、C朗、肥馬、大哨、施丹

歷史五強︰
1.美斯
2.C朗
3.肥馬
4.大哨
5.施丹

唔好同我講咩外星人當年點點點勁，肥馬一扭十點勁點勁，應該排高過美斯C朗

佢地又幾勁，我點會唔知，我當年都有睇

所以我亦知道佢地唔可以好似美斯、C朗咁無間斷地稱霸球壇成10年，破盡一切可以破的紀錄

美斯同C朗係爭個世界盃，但到左佢地果個年代，其實球會賽事既水準已經遠遠拋離國際賽，重要性亦比以前高

肥馬再之前年代果D足球水準有幾高，大家心照，所以老野不入圍

最後在美斯同C朗之間，始終係天才美斯秤高D

拖單應該高過大哨

31452
不用多說

我已經排左名次

肥馬冇睇過
但朗拿度同施丹真係做唔到c朗同美斯個種 成年都keep 住有態
但兩個都開始回落
雖然都仲好勁

淨係老馬，大哨，施丹，呢三個點排法都有排嘈

無世盃始終都係次一等

有世界盃嗰班又點排呀？

施丹>大哨

梅拿>美斯

2>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>5>>>>4>>>3>>>>>>>>>>1

你乜水🙄🤔

球王卻奧斯＞梅拿>美斯，仲有球王isco阿辛當年精神上帶領西班牙奪冠

你又乜水

樂觀sir睇開賽果冇睇過波，講唔到有世界盃嗰班頭幾勁係邊幾個

佢皇迷，唔到你唔服

歷史既話，點解無球王比利既

12354啱啲

無細哨同恩尼斯達已經唔駛睇

回憶小子

牙朗 大哨 霉西 c丹 肥馬

有世盃不一定是球王, 但無世盃一定不是

世盃=入場卷, 佢地入場卷都無, 排條毛
但有入場卷, 不等同球王

人地提出既論點係有世界盃先可以叫球王 唔等於有世界盃等於球王 唔該搞清楚必要同充分條件

正如 你係香港人先可以選特首 唔等於你係香港人就係特首 係香港人只係其中一個必要條件 之後再要睇埋其他方面

就好似美c朗 佢地破晒紀錄 球會拎晒冠軍 但係冇世界盃 所以啲人唔認同佢地做左球王 梅拿係有世界盃 但球會表現未到統治級 邊會係球王

唔該低質既波迷唔好再成日拎咩梅拿都拎過世盃 咁佢係咪球王呢啲垃圾同錯誤觀念黎駛

利申：我覺得美c朗一早超越晒班舊人 一撚早已經係球王 咩紀錄都係佢地 仲要有咁長癲峰期 根本前無古人 根本唔需要世盃證明 更何況世盃根本係垃圾賽事 最係最多人睇 當中大把忽然球迷 而且根本係大國玩撚晒 除非大國對決 如果唔係其他賽事水平連普通5大聯賽都不如
大哨未拎過歐聯都做到世人既球王啦

美斯第一
其他是但

咪撚戇鳩啦
每屆世界盃既人腳包括己隊定對手都完全唔同
今日既世盃同三十年前個屆根本就唔可以比較
就好似上年隊葡萄牙話就話拎歐國盃
如果決賽係對08/12全盛西班牙你又點睇？
足球始終係團體運動 其他十個人既能力同樣重要
你睇下班美斯朋友成班豬閪咁撚廢點拎冠軍呀
今時今日仲拎世界盃黎決定球員成就真係好戇鳩

細哨全盛時期太短

睇波唔多，咁多年黎都係覺得

C朗》美斯〉馬勒當拿》告魯夫=碧根鮑華=巴薩里拉》朗拿度〉施里亞=馬圖斯=馬甸尼=列當度=施多夫=沙維》柏天尼=施丹=巴里斯=迪甘斯=古列治=恩尼斯達〉戴維斯

美其斤唔入流

比利唔入流

我無睇過比利全盛時期踢波，你有？

S級射手又講緊梅拿大哨美斯
S級中場又講緊老馬施丹美斯

所以歷史最佳=美斯

我無 但我的確覺得老勁過佢

廢托>美斯

Ching sick ball

冇所謂啦 就算所有名宿傳奇都認同美斯係第一 最sick ball既連登仔都表示美欺根本唔入流

好心美斯fans 唔好成日喺到叫春

你地偶像永遠都唔會拎到世界盃冠軍

seedorf

我偶像細哨呢?

雖然私生活混亂 好快就收皮
但全盛時期 睇佢撚狗咁撚對手真係好型

講無拎過世界杯唔可能係球王我覺得好戇鳩
朗拿度咁多年無歐聯，聯賽冠軍都唔多
你話佢踢拿玻里我無話可說
問題係皇馬，國米，有邊隊唔係勁多資源？

同理講埋施丹，叫有一個歐聯咁大把
係祖記，成隊全盛期都贏唔到，到中後場換血就連意甲都捧唔到，好彩執到個世界杯，問心決賽前咁多場都無乜好表現，成隊核心係迪甘斯，去到歐國杯佢實至名歸贏得精彩，但當年點都係費高年，去到皇馬聯賽贏左幾多季？
當年無乜人睇西甲，仲有無人記得施丹帶領既皇馬，對拉科連半場都過唔到？

如果幾場好波就叫球王，咁施丹朗拿度甚至高路斯先係球王

如果係要整個生涯都有好表現，咁美斯c朗先叫得做球王

如果又要有表現，又要有晒所有杯，呢個世界得羅馬里奧，碧根鮑王，漢尼斯先係真球王

等美斯一場都唔洗踢 睇c朗登基

你無睇過又知佢勁？咁神奇？

比利拎三次世界盃
18歲第一次踢 重要主力就拎第一次
樓主有冇睇？

淨係c朗勁過美斯已經唔洗睇
肯定係蝗

C朗 美斯真係一季9成比賽keep到水準

美斯>丙朗>細哨=拖舟>大哨
睇左廿年波 肥馬冇親眼睇過直播

老馬一定第一，之後美斯c朗，之後施丹大哨

老馬踢拿玻里 痴撚線

講真，C朗美斯玩咗成十年都仲係Top1，根本上已經係史上最強
佢地keep住差唔多十年無大傷過，年年入幾十球，其他人基本上連車尾燈都見唔到

應該同scholes同級

美斯好似連美洲盃都未有喎
美斯差兩個盃
C朗差一個盃
唔洗比啦係未

yes
啲人無視世界盃只踢幾場
太多運氣因素

C朗美斯十幾年全盛期已經前無古人
實至名歸

美斯唔洗比
係勁過c朗

比利

卻奧斯？梅拿？ 勁過美斯？ 搞能完笑未啊
至少恩尼斯達呢d級數先好拎出黎
樓主漏左我鍾意既細哨，可能你地話佢過於花巧，但有時佢係場上重要性勁個大哨
有一場巴塞對皇馬，一個人屌打七條煙，老實講美斯都未必得

呢個post冇杜奧巴已經冇討論價值

未聽過有人話大哨球王
就算計全盛時期，細哨一定勁過大哨
扭波射波大家差唔多
細哨視野，罰球，傳送同創造力都應該勁過大哨

除左蝗迷
冇乜邊個覺得牙朗>美欺

痴根 冇細哨

老馬 大哨 施丹 C朗 美斯

美斯係勁，但冇王者氣勢，冇獎
C朗球技弱少少
施丹獎齊，但名氣冇其他四個咁大
大哨顛峰期太屈 一時無倆，冇歐聯，傷完降左紙但都屈左個世界盃
老馬乜撚都有，第一

舊時代足球體系係未成熟，但對應足球裝備配套亦都冇依家咁好，波重鞋重地差，其實要隔代比名次，就要排除呢啲拗唔倒既外在因素，而老老就係可以係當代屈盡所有，一人登頂

6 沙維+小白
7 細哨

細哨勁個期的確好勁 又好睇又實際 但全盛期太短 27 28 已經跌灑watt

除咗老馬唔識評, 其他都都講得好啱

比利，老馬，碧根，施丹，細哨可能都唔係球王

又唔講xavi

而家少球星先稱霸到咋
美斯根本吹大咗
諗下以前皇馬 6條A 意甲迷你世界盃啦

細哨，保方，尼斯達，巴治奧，尹巴士頓，卻奧斯？

可惜冇機會睇佢打呢幾年皇馬，如果佢同牙花一齊連續2季top fit ，唔知有冇機會衛冕歐聯

尋日先話老馬牙花差天共地，依家又話美斯僅次老馬

沙白歐國×2，世界盃×1，又點睇？

恩尼斯達未拎過洲際盃同衛冕歐聯

賤種又打飛機
我諗全地球的教練
除左皇馬同葡萄牙
冇一個會講 C柒勁過小花

yes，大哨喺退役前一直係叫開最強前鋒/外星人

比利先係唯一乜獎項都拎過嘅人喎

依家都有尼馬，摩迪，巴比，bale，卻奧斯，基沙文，戴巴拿，isco阿辛，世三

班賤種唔幫摩迪打飛機算好啦

施丹大哨球技相若，世界盃一樣一冠一亞，一樣有美洲歐國洲際（但大哨好似拎過2次美洲+洲際？），不過施丹多個歐聯，2次世界盃法國贏巴西，所以施丹地位應該高少少

你都on99，06世盃施丹臨掛靴撚狗咁撚巴西N個R你唔講

放心。。。。將來messi退出球壇後肯撚定上神枱。。。。

留名等樂觀

朗拿癲佬呢

而家d人都幾惡，覺得邊個勁d都要屌 ，況且我睇左4頁唔見有邊班人話c朗>美斯， 利申：同意美斯>c朗

其他唔知 但美斯認第二邊個會認第一

下？施多夫同史高斯同級？
無睇波定剩係睇曼聯？
史高斯同戴維斯同級我可以接受

如果計全盛期，朗拿度一定勁過朗拿甸奴
你睇過佢國米初期同巴塞個年就知

仲有曼聯

皇馬6條a? 贏左d咩
意甲7子都勁既真係
不過有邊個球星可以入到佢兩個咁多波？

世上只有兩種人

一種係覺得美斯係最勁既人

一種係唔識足球既人

你講得岩，咁其實湯馬士梅拿一定勁過施丹
施丹試過世界杯四強炒人七個一皮未？
講球會炒過巴塞七球未？

金球獎係要教練投票

竟然無細哨

你話某一季c朗勁過小花都仲有得講
話呢十年整體c朗勁啲嘅人係咩心態

你都ON撚9

呀朗同呀斯都話要拎世盃, 係佢地目標
世盃=國家最高榮譽, 征服全世界
呀斯仲話過願意用所有榮譽換世盃

佢地當事人都咁講, 你條on9又點反駁呀

狗視力咁差，梗係乜都睇唔到

其實客觀講

二個既位置和能力根本唔同

成撚日話小花勁過呀朗, 咁講頭鎚, 走位, 搶點, 禁區把握, 體能, 12碼, 你答我, 邊個好d呀, on9

其實點解要排先後

成班垃圾唔認世盃既重要性

連告魯夫都遺憾當年拿唔到世盃

呀朗, 呀斯當事人諗住拎世盃, 拎到發燒

世盃=征服世界, 國家最高榮譽, 唔重要?

你班垃圾, 識唔識波

呢兩件跟本唔入流，你唔想睇咪咪撚睇

得喇，美斯迷大撚哂

睇咗4頁唔見有邊班人話c朗>美斯？皇迷扮晒蟹

老老豆豆美斯>Ｃ朗係事實

呀朗同呀斯能力和技能高低, 詳細分析

罰球: 呀斯
搶點: 呀朗
頭鎚: 呀朗
盤球: 呀斯
傳球: 呀斯
走位: 呀朗
12碼: 呀朗
遠射: 呀斯
體能: 呀朗
領導力: 呀朗

1-2個何來"班" ? 哩個POST 9成人覺得美斯> C朗喎CHING

係各方面來講, 大家各有高低
看我下面分析

呀朗同呀斯能力和技術高低, 詳細分析:

罰球: 呀斯
搶點: 呀朗
頭鎚: 呀朗
盤球: 呀斯
傳球: 呀斯
走位: 呀朗
12碼: 呀朗
遠射: 呀斯
體能: 呀朗
領導力: 呀朗

你咁講全部連登仔都係美斯迷啦

C朗美斯回塘速度之慢應該真係前無古人

冇比利

美斯>C朗 又唔等於美斯迷，個人觀點啫

成撚日話古人係而家就唔會咁勁, 呢個只係你既假設

係當時佢既環境和條件, 咁成功
係而家既環境和條件, 都會成功

天才係當時或者而家都只會成功

呢個梅拿既單球會入球紀錄都好似就黎俾美斯破

Thomas Muller？挽鞋都未夠班啦

佢依家都會成功都係你假設姐，自打嘴巴

領導力點到丙朗呀
屌隊友同人爭十二碼就有，又獨食
美斯從來唔屌隊友
有人識射就墮後做串連
冇人就自己上
丙朗除左識走位等人餵仲識咩

前鋒能力：美斯=C朗
中場能力：美斯>>>>>>>>>>>>C朗

樂觀sir扮睇唔到

你咁講，不如話以前無美斯無C朗，成班球星吹大曬，咩六條煙其實都可能係尼馬蘇狗伊巴夏圾之流

C朗波皮都未控掂啊
原地插花當球王
一撞即跌 身體93
笑死人咩

Tap-in 牙朗》〉》〉》〉》〉》〉》〉》垃圾小花

比利?

講得好

支持美斯>>丙朗 甚至兩者唔係同一級數
講到尾咪又係因為前者盤扭好球味重
但施丹細哨球味好d 又J返續航力高呢點

幾個月先練一次波 完全唔係靠密集操練團隊默契 咁既盃你同我講至高榮譽 我真係笑撚左
你兩件垃圾 識唔識波

球會成就而論
得c朗 美斯爭天下
其他球王奶袋底都未夠班

笑撚左
你睇下每年歐聯多人睇定4年一次世界盃多人睇啦
世界盃已經唔止足球甚或體育界盛事 仲屈過奧運

最緊要滿貫

美斯c朗 2個屈咁耐都真係前無古人
世杯係重要，
但唔代表拎唔到就唔係球王，
始終運氣好重要，而且一生人得2,3次機會
第4次個人都老啦

你會唔會話容祖兒連續拎十屆最佳女歌手係超越左梅姐，
係香港有史以來最好女歌手

你夠話c 朗勁啲啦on9

美斯就係勁到冇世界盃已經有好多人叫佢做球王 史上最強
除咗朗迷同埋賤種蝗

單幹能力

仲講咩比利
笑撚死人
整體足球水平低到不得了

是旦有個勁少少
已經係球王

多人睇就要等如至高榮譽? 個班忽然球迷識閪波咩

根本世界杯係大國打J用
西班牙 德國 巴西
整體實力碾壓其他國家
球王做到幾多次救世主

因此有記者問美斯是否願意拿全部金球獎換世界盃，對此球王肯定地答﹕「球隊榮譽永遠大過個人成就。世盃是最高榮譽，我當然會揀世盃。」

岩啦 攬住小花孤芳自賞啦識波帝

唔好偷換概念啦，講緊史上top5，引用呢段做乜？

足球是全世界最受歡迎的運動，世界上每一角落，都有足球球迷。無論你懂不懂踢足球，你總有一次半次、一秒半秒機會看過足球轉播。自1998年法國世界盃起，全球電視轉播觀眾人數達到40億人次，遠遠超過奧運，成為了世界上最受歡迎的體育盛事。根據國際足協公佈的數據，2010年南非世界盃決賽中，全球便有約9.96億觀眾在家收看了至少1分鐘的電視轉播，如果把透過網上和在公共場所收看的人也計算在內，總收視人數將超過10億

歐聯幾多人睇？

一路講緊冇世界盃冇入場卷

好多人有入場卷，但咁又點？其實個個都可以話係最強

冇入場券? 咩入場券?

咁咪再揀囉 即係好似考試咁
拎到世界盃=英文合格 之後先再睇邊個勁d
但小花個case係英文肥左 其他科A晒都冇意思

樂觀呢段已經好清楚
你地唔好又拎艾比路亞個d黎講

之後先再睇邊個勁d 依家班連登仔就係只懂得話花朗英文肥左，冇人分析到邊個真係勁d

上面嗰兩條友都係笑話

點解唔好又拎艾比路亞個d黎講，人地符合你講嘅full cert straight a

咁咪又係老馬施丹個d囉 冇爭議性鬼講到十幾廿頁
係阿花先名不正言不順先講咋嘛

隊波邊d主力自己識睇 好冇

你暗示2018冠軍係葡萄牙？老馬施丹點樣科科a？好多牙朗贏過嘅，牙丹老馬都冇

卻奧斯，isco，阿辛唔係主力？

美斯都名不正言不順?

C朗有歐國呢個大盃都算有d交代
但阿花美洲盃都冇仲唔食屎

老馬差歐聯(有歐協) 加上意甲含金量高
施丹拎齊
呢兩位點唔球王

老馬施丹＞牙朗？

拎齊咁夠唔夠人多啊？

梗係

網球拎齊4大滿貫都勁過7屆法網
阿花叫球王得既
巴塞球王/球會球王囉

史上第一一定係美斯C朗之爭

美斯除咗世界盃乜春都拎曬
兩次三冠王五金球
爭幾球就破轟炸機梅拿紀錄
名不正言不順?
皇馬球迷繼續大放笑彈

國家隊得塊細路金牌

得塊巴西人夢寐以求嘅細路金牌

人地儲齊全套先想要...
你撑還撑 唔使連呢塊牌都吹奏呀?

原來阿根廷冇拎過世界盃冇拎過美洲盃冇拎過洲際國家盃
長知識了

我淨係知兩登最多人吹奏果個巴西真朗喺呢5個入面一定係排最尾

你知唔知04冇美斯份

如果世界盃要係入場券 咁即係史上最強名單要即刻刪走美斯c朗啦
咁我真係笑撚左

咁高路斯都幾乎肯定贏得史上最強稱號

1996年世界足球先生 都拎唔到1996塊細路金牌

咁講啦

碧根包華74年世界盃冠軍
直接贏左告魯夫

但係基本上去到嗰啲咩史上最佳球員排名 告魯夫次次都高過碧根包華
你可以話係進攻球員比防守球員喺呢啲排名上有利
但有一點就係即使碧根包華冠軍Cruyff得亞軍
點解好多時啲人會rate後者高過前者呢

贏世界盃只係其中一個因素
但絕對唔係必要條件
唔係傻閪落棺講嘅入場卷

評價一個球員除左榮譽
都應該睇下佢個人嘅表現啦

你up乜野04呀
如果係奧運嘅話
美斯拎嗰年係08年北京奧運呀大佬

高路斯勁過朗拿度

諗下都知唔合理

仲有馬甸尼又係拎唔到世界盃 踢又淨係踢一隊
佢都係小花

咁儲齊都唔關美斯事
佢塊牌咪變返一般奧運牌 仲點吹奏

依家講GOAT
成班高手論高低 冇世界盃仲唔蝕死

你自己提起 仲要話人吹奏
皇迷真係特別無恥

你條垃圾都識講碧根包華打後
梗係蝕底啦
位置上已經蝕好多啦

全球最高身價前鋒同全球最高身價後衛已經距離一截啦

咁馬甸尼無世界盃又影唔影響佢係歷史上最好嘅防守球員(之一)呀
有無邊個拎左世界盃可以穩壓佢呀

咁講啦
我提阿妓拎社區盾又係咪讚佢勁

講撚左好多次
有世盃只係入場券
其他方面再比，如球技，個人成就，球會成就等

唔影響
但你唔會排佢前過老馬大哨施丹

仲要舉例
你做乜春

你=朗迷

你老味又係你條傻閪
以前比人屌唔夠又衝出來柒

唔講後衛我講前鋒好未
Beckenbauer 隊友 Gerd Muller
德甲入球王 曾經係世界盃入球記錄維持左三十年 一樣拎歐聯拎世界盃 決賽仲入埋波

咁佢評價又有無告魯夫咁高呀
無呀傻鳩
佢甚至仲低過碧根包華呀
又點撚解呀
用下腦啦落棺

我串緊你偶像得塊垃圾牌
你仲要幫佢兜塊牌有料
明未

世界盃冠軍=醫生牌照

美斯/c7=無牌醫生

咁你點解釋啲人擺告魯夫高過碧根包華 拖舟朗拿度
入場券都無喎點同人鬥？

有金牌攞唔到仲要喊呀
係咁易攞巴西一早拎咗啦

又去返球味同靈氣個問題
冇計啦

如果有世盃只係入場券
咁美斯就係第一個特例

舊時西超仲係西甲 實力差距冇咁大 ， 拉科仲要係爭標份子

99-00 冠軍
00-01 01-02 亞軍
02-03 03-04 季軍

00-01 同02-03仲雙殺疤狗

02-03馬卡爾拎歐洲金靴
華拿朗 查斯坦 盧基
比你講到學界水平咁

肥到無耳和鼻就知樓主唔sick ball

人地睇嘅唔係咩球味
而係睇條友可以做到啲咩野 技術 踢法合唔合理 喺隊中喺球場上嘅影響力

世界盃呢啲國家隊最高榮譽當然係重要
但係根本唔係必要

其實美斯至少係14世界盃金球
喺世界盃嘅表現一啲都唔失禮

贏唔到唔代表一無是處
以一隊廿四年無去過世界盃決賽甚至四強都入唔到嘅球隊
阿根廷喺上屆表現係好好 而唔係好似巴西德國嗰種理所當然

6煙年代皇馬根本積弱
佩狗每年一星咁買
然後求9其搵個領隊帶(基羅斯,盧森保高 )
賣左晒d星味平平既靈魂人物(馬基利尼,摩連迪斯)
長年俾拉科食住有咩出奇？

球王喎

美斯C朗榮譽係冇世界盃但overall已經贏哂大細哨施丹，實力亦係，話冇世界盃冇得比根本盲反

阿根廷近得11個月美斯一個入波
贏唔到都畀人話賴隊友
球王施丹就可以有咁多藉口?

無追POST, 但單睇果句肥馬再之前年代果D足球水準有幾高, 就知低質過閪.

你用依家把尺嚟度舊時嘅標準, 同用明朝嘅尚方寶劍斬清朝嘅官一九樣.

現今嘅足球, 場地質素、波衫、飲料、即時醫療、犯規尺度、個波、訓練器材都比舊時優勝, 單係講個波都差九萬幾皮, 以前D波又重又多鏠合位, 濕咗水仲撚重, 依家D波全部用最輕物料同鏠位少嘅剪裁, 冇記錯應該係94世界杯Adidas個Questra開始改變波內膽個物料, 令個波再輕D再彈D, 球速更快, 軟身D更好控波, 發展到近幾年更加唔洗講, 果D咩落葉球點解可以射到由左轉到右, 你估剃刀射球咩, 咪又係個波作怪.

犯規個尺度又係, 依家保護攻方比以前強好多, 依家郁吓就黃牌、紅牌, 以前踢撚到你喺地下典來典去, 個球證同少林足球一樣: 繼續!! 死得未呀? 唔好扮野啦!!, 唔係點解當年老馬要用2對PAD前後都保護.

我唔係追棒以前D球員有幾撚神, 又或者依家D球員技術唔好, 而係綜合好多因素, 現今嘅中前場球員入咁撚多波破咁多記錄, 絕對唔係依家嘅球員本身技術好過以前嘅球員, 而係科技改變未來!!

樓主開親d post都嘈交收場

你都有道理嘅
科技 戰術 樣樣野都有影響
但要話犯規最狼 最不利進攻球員嘅年代應該都係八十年代意甲橫行嘅時代

最後嗰句現今嘅球員破記錄
其實都係美斯同牙朗破

要數嘅話以前一樣有好多入球如麻嘅球員
DiStefano Puskas 尤西比奧 比利 Gerd Muller 仲有雲巴士頓諸如此類
唔係話一句保護進攻就解釋到

有幾多人真係睇過比利踢波
成日講到好撚熟有幾勁現場睇咁款
咁樣吹奏真係好嘔心

其實呢
到左銀河艦隊全隊都係星嗰期
拉科已經過左高峰
03-04反勝米蘭已經係最後一水
基本上同皇馬呢個時期唔重疊

皇馬買埋碧咸之後係比巴塞侮辱 歐聯十六郎

但拉科勁嗰期 係99-02 當年仲有一隊華倫西亞都係好有戰鬥力
皇家蘇斯達亦爭啲贏埋西甲 數鳩五條煙皇馬

但係咩西超唔係西甲呢個講法其實係有問題

呢個世界有YouTube
又有好多記錄知佢入左幾多波

無睇過都可以想像
比利可能遠左啲 但你都可以判斷下人地分析合唔合理
更何況你無睇過 可能你老豆甚至阿爺嗰輩睇過呢

又其實 70年世界盃都有片睇 一樣可以睇到比利

唔通一句你未睇過 就排除佢喺最佳之列?

咪講咗綜合好多因素囉, 個波本身已經係其中一樣, 冇話淨係得保護攻方呢個因素.

其實你睇過以前啲full match就知，個level既差距主要係因為意識同戰術

從來無質疑過世界杯難捧，但唔係因為捧左你就升格做球王，講個人能力，先至係球王既條件
等同中六合彩好難，人人都想中，但係咪一定要中六合彩先叫有錢人？

仲有，去measure一個球員勁唔勁或者果時足球勁唔勁永遠都係得一個標準，唔好夾硬用啲錯既類比。

最多你可以話以前啲人踢波咁廢係因為乜乜乜乜。

禁區把握力一個定係美斯

成班垃圾唔認歐聯重要性，連朗拿度當年都話好想捧歐聯，唔重要？

戇鳩到震，成段野都只係假設唔會有人可以驗證

保方都好想要歐聯，根本差邊樣就想要邊樣

你有無睇到人地話施丹係球王？球王拍住幾條a就係半場都過唔到
定你想講拉科又係個個球王？

體能 經驗 技術
現代球員之間差距好細
個個自細練到大

但早幾十年係
一埋業餘球員
有個勁少少已經屈哂

講幾十年前
有幾暴力又點？
暴力等於防守勁？
識防守根本唔洗亂鳩咁剷
唔保護球員 分分鐘吓吓收山腳

剩係睇有冇世盃就判定係咪球王

呢個POST講緊個人足球智慧同技術五強, 隊友配合有一定因素, 但個人能力歸個人能力, 講緊係樓主一開始就排除老一代嘅球員個人能力.

你又知人地唔睇FULL MATCH, 睇同踢都30年以上波齡, 睇大把FULL MATCH, 第一次睇波85年足總杯曼聯對愛華頓, CCTVB直播.

美斯第一毫無疑問 第2我認為係朗拿度 第3 c7 之後拖舟 最後肥馬

我又幾時有話你冇睇過呢？

以前足球水平的確係低，講緊老馬果時。

入場券呢個concert 根本就錯曬 ，你咁排法舒賀爾尼都排得高過美c朗啦on9仔

老一代球員唔係由細練到大?? 從來冇講過現今球員唔勁, 但一開始就排除老一輩球員就有問題.

你閱讀理解能力差就睇撚清楚先, 邊個講話保護球員就唔啱? 邊個話暴力等於防守勁? 就係講緊以前狼撚得滯, 進攻時好容易比人侵犯, 變相進攻唔能夠演變成入球, 又容易受傷, 球員亦都因為保護自己會避一避.

呢班都唔會有排名呀醒目仔
Hr screen走完人 仲使唔使幫唔合資格個d整排名

特登搵返呢d數據俾你睇
拉科過左高峰都食住皇馬食到09年

而加就係要排你又同我講呢班人無排名

問題係
拉科過左04之後喺西甲排名的確差左好多
已經脫離爭標行列
佢地交鋒仍然食住鍠狗就另一個問題啦

咁你仲唔快d排球星100強

呢兩個邊個攞到世界盃，就會係當之無愧既第一人，呢個地位可以雄霸廿幾三十年

唔使啦 大把人幫手無視

細哨唔算？ 以前睇真係好撚勁 可惜巴西友癲峰期短

預測未來 mbappe 有機會上到5強 呢2年好關鍵

唔計埋當年後衛有幾強就計最強前鋒笑死人咩
美斯去到肥馬比利年代實俾人鏟到斷腳，球王諗下好啦

咁點解肥馬比利唔會斷腳？隻腳特別構造？

佢地俾人叫球王就係因為佢地向咁惡劣嘅比賽環境中都依然有突出表現，而唔單單係「成班業餘有個勁少少就係球王」。
係咁講美斯呀朗最強，請問同佢地同期有咩頂級後衛？呢班頂級後衛同拖舟老馬大哨同期頂級後衛又差幾遠？
所以唔計埋後衛或者龍門就去比最強前鋒真係得啖笑。

繼續J你班化石囉
嚟嚟去去 得幾個勁
邊似依家星光燦爛

幾十年前 仲係踢緊爛仔波
體系都未成型
八九十年代係現代足球開端

科學訓練令到球員平均發展
點似以前水準參差

狼撚得滯又點？少入波又點？
唔關入波強少事
而係全部球員都好撚柒廢

就好似樓上講雞容同梅姐咁樣
雞容多獎又稱霸十年都係比唔上梅姐
梅姐同期是但一個都勁過依家好多一二線當紅女歌手咁滯

你答緊乜野？識唔識中文？

冇人叫你睇到咁耐
單單講以前有馬甸尼、碧根鮑華、大簡、簡尼舒米高呢D，依家有D咩頂線後衛龍門？個級數又差幾遠？
一句話以前差D就唔使比埋防守球員（對手）質素？

九十年代之前仲踢緊爛仔波都講得出

依家我就係講緊你地講成十頁都冇比較埋後衛
淨係識嘈世界杯呀拎咗咩杯呀、又話以前唔入流乜乜物物，竟然連每個球王當年嘅對手都唔比較下，咁樣係撚討論歷史五強

後衛質素差左我又真係睇唔出

平均水平應該越黎越高先真啦

C朗係刷數據球皇

Pele?

natural talent老馬一定最強，美斯都要靠growth hormone 啦

成日話咩比利嗰時D人係鳩踢所以唔計佢
喂呀哥，就正正以前D人鳩踢鳩鏟比利都可以冇乜大妥仲拎到個世界杯。
如果係美斯去踢又做唔做到呢？呢D唔使比較埋？避到防守侵犯都係反映到球員靈活、速度同埋身體對抗㗎喎。
一句話比利時代廢就唔使討論？

呢個有得討論，但問題就係成個post冇人討論過呢個咁重要嘅因素
拎唔拎世界杯呢個咁on9嘅問題反而講咗幾頁

我屌你老母樂觀狗
我屌你老母 唔係因為我迷美斯
係因為你好撚煩
煩左幾年 你唔悶我都悶啦
收皮啦

唔好玩啦 傾多幾句
d老屎忽又拎d意假後衛出黎j嫁啦

yes以前隊隊都有個馬甸尼

拋磚
但美斯射咁多次先射入保方兩次。
如果美斯係史上最強前鋒，咁保方又算唔算史上最強龍門？

當年意甲d中堅
屌打任何足球員

咁依家有冇一個馬甸尼呀？
講埋D廢話 咁依家夠隊隊有美斯？
上面有人吹到以前廢過依家，你又唔咁樣串返佢地？

講龍門都可以有排講
上面J世界杯都J咗幾版啦屌

你講到以前啲進攻球員場場都對住啲最撚勁既後衛咁

個人覺得15243

美斯C朗
贏到世界盃再講啦

呢兩個都上磅不如巴治奧啦

贏世界盃要打7場

佢單天保至尊可唔可以連過7關？

自己睇咩叫玩波如神

竟然無比利，當年比利打國米1人背身單挑成個國米後防就算放係而家都唔覺會有人做到 ，果張gif真係睇到我哇哇聲

2014起碼有3關係靠佢保

美斯同保方只係對過四場，入兩球仲想點

話咗你條柒頭閱讀理解能力差, 堅係差撚到冇朋友, J乜撚野石化? 由頭到尾都講緊唔好因為年代去排除舊有球員嘅成就, 你就on撚79咁斷章取義, 每個年代都有佢嘅代表人物, 以你條柒頭嘅邏輯, 廿、三十年後你J撚緊嘅現今足球, 咪又係你口中嘅現代足球嘅開端.

體系未成型都講得出口, 你真係唔撚怕狗吠都怕吓細路仔吐九你口水啦.

頭三場對美斯無入波你就吹到射極都唔入

我退100000步當今時今日所有防守球員都係屎, 近50年最廢
咁又點?
咁點解其他球員做唔到美斯C朗兩個咁嘅水準?
即係個個對住佢2個就鳩Hea
對住其他人就馬甸尼定巴里斯附體?
如果真係整體防守差左令到佢兩個"睇落"咁勁,
咁其他前鋒都應該基本年年50球上落啦
但我又唔見有喎

有無人覺得心戰王林x袁好煩？

細你老母哨咩，你閱讀理解fail?
講緊統治期啊

以前d後衛淨係防守體系同用科技訓練已經輸哂
邊有可能越來越越廢
跟本就無一種運動係會退步

球王最重要既係實力定係獎杯
世界杯足球大國一定係有著數d

唔同位， 比咩呀
不如討論唔同位置5強好過啦

死撚開啦9527

哥利斯馬做葡萄牙球王ok？

發現從來冇連登仔夠膽排比利老馬碧根施丹細哨實力

你依家係成班高手論高低咩？ 你只係引開大家對施馬哨排序嘅注意力，只討論花朗冇世界盃

咁馬甸尼尼斯達可以做球王嗎？

最斃樂觀你同大部分連登仔都係睇開賽果冇睇波，口講有世界盃其他方面再比，但一啲分析一啲例子一啲比較都講唔出，其實淨係知花朗冇世界盃

公平咩？

小花連美洲盃(兩次)都拎唔到就收收皮先啦

卻奧斯係現役最多冠軍嘅中場，佢地位夠遠超大細哨呢班前鋒啦

其實踢足七場 有五場係全場最佳 八強希古恩一箭定江山可能計佢好啲
就算決賽輸波佢仍然係阿根廷表現最好嗰個

淘汰賽一球都冇入過

你想撐牙朗但一個優點都唔講，想點

正常人都應該Block撚左佢
又唔係討論
啲死人Gif又長
舊登去到新登都係咁煩

仲煩撚過心戰 落棺嗰啲

又唔好咁講，6科a但中文f都係冇書讀，好似係

雙殺疤狗好平常，雙殺皇馬先有含金量

block左條粉皮幾十世

但係拎左世界盃金球

再講 佢入左嘅話 你連呢少少恥笑佢機會都無

要反球王只能夠吹毛求疵 雞蛋裏挑骨頭

咁入撚左未啊？

二線花踢親阿根廷都腳軟

唔想同心戰撚討論

2個朗拿度表示反對

我隻10cm豹龜乸落場踢都勁過美斯啦

好多人拎過嘅獎同你心目中嘅球王差不多，點解你心目中你覺得嘅球王就有排名，佢地就冇？

利記有幾年都成日雙殺曼啦

叫你排5強你都fail啦，夠膽死話施丹勁過牙朗

歷史定現役5強？

牙朗踢呢個時代嘅比賽都盡量避免同對方有身體接觸，返去以前唔知會點

比比，拉膠，米露，華拉尼，馬些路，卡華積，theo，拿祖明顯硬淨過以前啲後衞

成為葡萄牙飛魚

咁你是但講下梅姐同期有邊幾個歌手

保方，施治，迪基亞，拿華斯，卡斯拿

好嘅防守球員好少標波，行住多，9成把握先會出腳踢波或者踢傷對手

點解natural talent最強唔係比利細哨施丹其中一個？

2017仲用入波去睇一個足球員既付出
笑話 上面d人哂口水同你討論真係傻

我唔知二線花會點，不過嗰個時代得比利贏咁多，就知佢一定係領先世界好多年

唔講索夫耶辛，保方一定係現代龍門球王，拿華斯有機會做第二個

有同級甚至更強啊，車仔有世三，阿有山狗，曼城有耶穌，psg有尼馬巴比，祖有戴巴拿，皇有isco阿辛，馬有基沙文

何解？

祖x昆又彈出彈入

咁佢廢開冇計，16強助攻迪馬，8強幫輕希古恩算係咁，4強決賽240分鐘0:0添

14世界盃嗰期輸左之後少左人話二線花踢親阿根廷都腳軟，之後2次美洲決賽後又多返人講

仲差個右閘同中堅，巴里斯ok嗎？

入場劵論真係笑撚左

迪史提芬奴,普斯卡斯,告魯夫呢D咪又係一直比D老屎忽排係歷史頭幾,有撚世界盃咩呢班友

C朗美斯破哂佢地個人紀錄,係全世界真正最高水準既賽事入面拎到幾次冠軍, 現今運動競技水準又遠勝幾十年前, 排歷史頭二有疑問？

正如費達拿、拿度咁，拎哂網壇最高水平賽事冠軍，兼破哂前輩紀錄，排歷史頭二有疑問？

美斯拎唔到既盃就係唔重要、水平低、5大聯賽不如
你識春咩
不過唔知點解聯賽山寨球王贏唔到聯賽都不如既賽事

話咩細哨都無果D真係好撚ON9
回都廢撚時回

皇馬榮譽主席迪史提芬奴
幫8皇馬次聯賽冠軍和5個歐洲冠軍杯
2奪金球獎
不過冇入場券資格

其實咁樣打稻草人真係無咩意思

又同埋其實馬勒當拿都一樣無拎過美洲盃

其實C朗迷點解真係會覺得C朗勁過美斯？

如果計哂兩條友既職業生涯

淨講入球能力 C朗迷最自豪既野 成日話阿朗 走位同把握力勁啲 其實美斯呢兩方面都好top喎

你地阿朗有破歐聯入球紀錄 阿斯都有破年度入球紀錄啦 兩個紀錄都係前無古人 我覺得入球能力佢地兩個真係平手

中場串連唔洗比啦

盲反那有理

仲有人認真同樂觀蛇9up

咁有幾多個歐冠

係提子踢左十幾年嘅阿朗入到英德意西法一球未？連歐國決賽都係做啦啦隊隊長

呀朗既weak foot 搶點 heading 勁d

小心人地話你youtube球王呀

當年真係無咩保護FW
後衛腳腳收山腳
美斯我諗踢幾場斷腳

係呀，睇佢18年過唔過到7關

多到數唔晒

你遲出世唔知

以前邊有而家咁保護前鋒呀？
從後剷你係基本

好撚正
心戰王回咁撚多都無人理

你唔好數埋尤西比奧 赫傑 加斯居尼
事實係講影響力講偉大既世界球王
一個比利一個老馬近代施丹

真係勁wor

咁講到尾都係入波姐

C朗 由曼聯到而家 唔計國家隊 總共入左529球
美斯 就喺巴塞入左521球
美斯就細兩年既

點解C朗weak foot heading 搶點咁勁 都淨係贏8球

我唔係想話阿朗廢啲 我覺得佢地兩個入球能力真係打和

如果巴治奧入左球12碼咪又係球王

94年意大利靠晒佢

同皇馬圍獸鬥都叫聯賽山寨

要幾場咁多？

痴線，美斯C朗影響力仲唔夠大
兩個人雄霸世界球壇足足十年
佢地全世界d fans多到難以估計
仲話影響力唔夠大

拎晒當然最好 但有隻世界盃已經屈左
咁美斯冇 再落一級睇埋美洲都冇
仲要多隻100年機會衰埋
吹到史上最佳樣衰左d喎

佢講緊今時今日，講乜鳩遲出世，多到數唔晒就講最少3個例子啦

碧咸都得啦你講個隻影響

冇踢過皇馬嘅老馬碧根細哨呢？

應該唔會一場斷既

講實力/紀錄你又講影響力
講影響力你又話碧咸都有
你走吧啦傻仔

正是想問假設三個都冇世界盃/有世界盃，點解兩個都不如巴治奧

今時今日基本上無咩人

早20年
一個簡察司機都J死你

講到尾 冇世界波就登唔到基
你話登到冇所謂 但登完基
後世00後10後29後都會叫佢做冇世界盃既男人

細哨威得幾年
Wet到提早收山

如果美斯肯轉會去英超證明自己
咁我對樓主呢個排名都冇咩意見
利申：皇馬fans 一直覺得美斯同C朗平排

樓主同個傻閪心戰王嘈交咁撚痴線既

成個post完全無視左比利

首先將尤西比奧同Hagi 再同Gascoigne擺埋一齊已經係擺明唔識野
差唔多係三個水平嘅球員

然後再拖舟擺到咁高當佢第三代球王咁
再忽略迪史提芬奴 告魯夫 碧根包華呢啲
真係得兩登某啲人先會咁講

如果美斯嗰日射入左紐亞佢贏左個世界盃
咁又有咩分別呢？

仲未計球會成績好過巴治奧咁多

咪一級級送d小國球王比你囉識波帝
你講個幾位 係識波帝先會排先過比利老馬

唔會排先過比利同馬勒當拿
但唔會低過拖舟先

再講尤西比奧係牙朗出現之前葡萄牙歷史上最偉大球星 仲要齋計喺歐洲都排得上Top嗰啲
赫傑最多咪正式叫小國球王
根本唔同級數
加斯居尼就更加差好遠 連英格蘭都未係最Top 只係可惜佢唔自愛嗰種天才 有Potential但兌現唔晒嗰啲

至於
迪史提芬奴 告魯夫 碧根包華至少係三個球會（鍠，Ajax，拜仁)三個初建皇朝嘅核心
後兩者亦都係各自國家公認第一人 (Di Stefano喺阿根廷亦係拎過美洲盃但後期有得代表西班牙已經太老)
有咩比唔上拖舟先

你上面講普斯卡斯喎師兄

你睇真啲我幾時有提普斯卡斯先師兄

不過要講佢都唔弱
皇馬五連冠後期佢都係皇牌前鋒
仲未計佢隊橫掃全球嘅匈牙利
只係輸左最緊要一場比西德

好多排名佢都高過拖舟

拖舟唔係廢
但擺到佢第三代球王呢個位置就唔適合囉
同期中場/攻中費高李華度都唔叫差過佢好多
球員嘅話朗拿度都同佢差唔多

上面條友講啦
古代呢班基本上除非勁到癲 唔係既只會淹沒左 情況類同NBA一眾史前怪物

咁施丹係近代自然又秤高左
強手林立拎3屆世足
98決賽屈機00稱霸埋歐洲 06又係carry
球會兩間證明過
近來係稱高佢架啦

其實美斯都幾慘

連續三年三次大賽決賽上風 但偏偏贏唔到

與其睇Fifa世足不如睇專家評嘅金球獎好過
佢得一屆 而李華度費高甚至尼維特(我覺得佢同代中只係輸出身國家同名氣)都同佢一樣 朗拿度反而拎左兩次
98係得決賽勁 (都可以話得決賽都夠嘅) 前面都無乜表現
世界盃個金球都係比左肥哨 甚至銅球都係頒左比杜林
06佢係Carry 有世盃金球但輸左
情況咁都係同告魯夫巴治奧美斯差唔多
但的確00年歐國盃係佢證明左自己

球會計
祖雲達斯佢連輸兩屆歐聯決賽 後尾意甲都跌埋比拉素羅馬
到皇馬拎到一個歐聯 下一年有西甲 之後三年全線仆街 即係成功過但唔持久(雖然都同Perez掛住堆球星有關)

唔係無得挑剔嘅
齋講七十後嗰堆球員佢最多榮譽亦配得上係九十年代至二千年頭最佳嘅中場
排到佢同堆痴線老坑差唔多位置係正路
但要計到第三代球王真係忟左少少

打入世界盃決賽又靠咩體系carry呀

講到對德國上風又誇左啲
但鬥智利的確係嘅

始終體力係弱點
下下屌足百二分鐘到尾段佢都爆唔起

互射十二碼 佢入左就全部隊友唔入
下一次仲衰 自己炒

屌死撚開啦9527

外圍賽冇美斯8場1勝又點計呀

咪同9527嗰啲弱智討論啦

比利都冇

施丹比我感覺就好國民英雄feel
前面屈左中間衰完臨尾都打多段救國(差半步)
而球會榮譽都齊數
不過你地就冇放大國家隊凌駕球會
咁拍去美斯N個6冠就輸返轉頭

無得比

當年意甲最強防守

GAZZA比荷度玩死

講體系，哥迪，碧基，佩奧爾，華迪斯，布斯都唔係被人讚，又有部分唔係巴青訓，啫係11人個體系得沙白2人支撐，咁沙白可以做球王未？

無冕之王大對決：牙朗vs二線花（好似係）vs巴治奧vs告魯夫vs薛高vs柏天尼，仲有冇其他無冕之王提名？

個隊皇馬好睇唔好食
打六冠疤我諗要飲兩罐七喜

現代既足球已經係用金錢堆砌既遊戲
要比較起上黎c朗 美斯有太多既優勢
係球會裡面 你諗下早期既美斯真心下下餵波比佢入
當然 美斯既把握力 拳握球賽節奏 創造入球空間都造就今日既佢
c朗係努力既天材 佢既身體質素基本上完勝歷代球皇

以前我地話爭倒中場 場波贏左一半
而家你擺架大巴 有個前峰 聯賽冠軍就袋袋平安
以前都有守勢足球 但要明白足球既定義已經唔同左好多
森巴足球已經唔再係科學足球既對手

利申:最愛細哨
我好中意踢波 好想見倒更多既勁人出現
但唔想睜係用獎項 入球去話你係成功 你係球皇囉
如果係咁無世界盃 真係無計傾
細哨真心話比世人知 享受足球 愛足球 係可以勁到呢個地步
雖然佢私生活亂到仆街

巴西3R 完

以前啲訓練方式同加陣根本冇得比。。根本科技上差距太遠，要一個球星keep 到咁多年真係好難。

但我覺得巴西足球最大對手唔係科學， 你睇咁多有天份既巴西球員寧願去踢中超掘金浪費自己就知係國家發展出左事

係呀當年意甲防守球員拎士巴拿出來毆鳩啲前鋒好撚危險架

睇你點比較外圍賽定友誼賽

依家都有得中場得天下呢支歌，4,5年前我已經話時代改變，愈來愈難出一個球王級，更加難再有球王拎世界盃，你睇06,10,14三隊邊隊有球王（沙白，卻奧斯又唔計），就連02都要3r合力，98施丹決賽先爆，上一個好傳奇咁贏已經係老馬（又有上帝之手），碧根贏都關德國另外十個強過荷蘭另外十個事，比利又太古代，近十幾年效率足球已經慢慢淘汰球王型球員，得返7-8個呢啲人

R10最強

冇得咁計
施丹年代球隊實力平均好多
美斯年代根本巴狗獨大

美斯年代係07-now？07-now 有英超勢力，有馬德里，有拜多，有psg，有意甲三傑

果陣其實係巴塞太勁 其他隊都唔差

平排

有二屆靠黑哨

講真，唔係肥哨都唔會比人踢成咁啦

總之廿年前既足球就係最勁

巴塞特別勁對個情況無影響
施丹年代隊伍實力平均係因為無一個足球員特別勁
咁唔足以用黎否定美斯成就
就係因為有佢先有6冠

樂觀sir

尼斯達係勁嘅

輕鬆完封

平心而論
我都覺得小花>我
因為可能係08-12年真係太過震攝到我

尤其係呢個時候 我直情覺得係咪無得比啦
好彩牙朗努力追返 但我仍然覺得有少少距離

第一次認同你條撚樣

如果跟上面d人講，有世界杯先球王，碧基，沙治奧拉莫斯係真球王加超強後衛，你邊個後衛勁過佢兩個

除左碧根鮑華，冇一個後衛勁過拉莫斯同碧基，不過後者三連國際大賽贏晒，碧根鮑華都做唔到！

大簡去到皇馬，同卡路士一齊比一個初出茅廬既美斯撚狗咁撚
唔好同我講年紀大啊，剛剛拎完世界杯之後幾個月咋

07-now都好長姐
09-11英超都強弩之末，之後就得車仔爆冷左一次，其他英超隊都冇威過
國米拜仁都係威得一年(果2年就係ko疤狗 )
皇馬比摩佬執完先有得打，同期馬體會開始興起
加埋近2-3年祖記、psg
歐聯先有列強林立嘅感覺

咁你咪解釋左巴塞並不獨大囉

C朗有歐國杯

一，比利黎到現代又做唔做到？

二，淨係講戰術運用今時今日同當年已經完全冇得比，當年鏈式防守，上落同心，今時今日係防務基本

三，速度都係現代足球更強，你睇當年跑11秒先係超人，而家？跑11秒禾確特都做到

四，對抗性，現今球員都係更強，因為用科學方法令鍛練身體更易，亦更有效率

五，基本全部都係現代球員勁d, 而且現代球員正式比賽多好多，舊時比利踢既好多係表演賽友誼賽

極端案例，唔計囉

其實最大問題係聖西路個草地